{"data":[{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/20526219_1791552364206589_1942490974932946528_n.jpg?oh=61ba0b07a5f0c049411a965fed027af1&oe=59EF5FE4","message":"Tak jak obiecali\u015bmy, tak te\u017c uczynili\u015bmy :)\nRoWT News czas START!\n\nTerahercowe WiFi? \n\nO co w og\u00f3le chodzi z tym abstrakcyjnym poj\u0119ciem?\nTerahercowe WiFi mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 rzeczywisto\u015bci\u0105, a w zasadzie sta\u0142o si\u0119, dzi\u0119ki naukowcom z Japonii. \n\nCo to dok\u0142adnie oznacza?\nPo pierwsze, niesamowite pr\u0119dko\u015bci przesy\u0142u danych, przy wykorzystaniu technologii bezprzewodowej. Mowa tutaj o pr\u0119dko\u015bciach przekraczaj\u0105cych kilkadziesi\u0105t Gbps. Badania dowiod\u0142y, \u017ce przy wykorzystaniu widma radiowego o cz\u0119stotliwo\u015bci  500 GHz (mieszcz\u0105cego si\u0119 w zakresie fal Terahercowych 300+ GHz) uda\u0142o si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 pr\u0119dko\u015b\u0107 do 34 Gbps.\n\nJak wiemy, obecnie, domowe urz\u0105dzenia zapewniaj\u0105ce dost\u0119p do sieci WiFi, pracuj\u0105 w cz\u0119stotliwo\u015bci 2,4 GHz lub 5 GHz, osi\u0105gaj\u0105c przy tym pr\u0119dko\u015bci raptem do kilku Gigabit\u00f3w, w warunkach idealnych, rzecz jasna :) \nOd oko\u0142o dw\u00f3ch lat, zesp\u00f3\u0142 specjalizuj\u0105cy si\u0119 w cz\u0119stotliwo\u015bciach rz\u0119du Teraherc\u00f3w pracuje nad osi\u0105gni\u0119ciem pr\u0119dko\u015bci 160 Gbps, czego dokonali stosuj\u0105c modulacj\u0119 8 kana\u0142\u00f3w o szeroko\u015bci 25 GHz (osi\u0105gaj\u0105c 20 Gbps na ka\u017cdym). Niestety, zasi\u0119g mo\u017cna by\u0142o oszacowa\u0107 jedynie w centymetrach. \nW warunkach domowych jednak nie potrzeba a\u017c tak zawrotnych pr\u0119dko\u015bci, dlatego na  nasze szcz\u0119\u015bcie, wspomniane wcze\u015bniej 34 Gbps to nie tylko zasi\u0119g do 10 metr\u00f3w, ale r\u00f3wnie\u017c zapewnienie stabilnego dzia\u0142ania w naszych przytulnych 4 \u015bcianach. \n\nKto wie, mo\u017ce ju\u017c nied\u0142ugo i w naszych domach zago\u015bci pr\u0119dko\u015b\u0107 transmisji r\u00f3wna 34 Gbps? \n\n#WiFi #Theraherc #34Gbps","created_time":"2017-08-03T16:43:00+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/20526219_1791552364206589_1942490974932946528_n.jpg?oh=9ba379ccec1f93e825599882e8763137&oe=5A38C2F1","link":"https:\/\/www.facebook.com\/WirelessGroup\/photos\/a.291725534189287.84873.167265409968634\/1791552364206589\/?type=3","id":"167265409968634_1791553627539796"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/20431494_1788576537837505_244017353228683987_n.jpg?oh=7d17bcd98062d1a97a6d519ca7ee118d&oe=59F861B1","message":"Cze\u015b\u0107, cze\u015b\u0107, cze\u015b\u0107!\n\nPierwszy miesi\u0105c wakacji praktycznie za nami. \nChyba ka\u017cdy z Was ju\u017c zd\u0105\u017cy\u0142 odpocz\u0105\u0107 od uczelnianych spraw. \nMy na pewno! \nDlatego, po do\u015b\u0107 d\u0142ugiej nieobecno\u015bci, powracamy. \n\nCo tym razem dla Was przygotowali\u015bmy? Niech to pozostanie tajemnic\u0105 jeszcze przez kilka dni ;)\n\nObserwujcie nas, zagl\u0105dajcie, sprawdzajcie powiadomienia, bo ju\u017c w najbli\u017cszy czwartek nowa dawka informacji. \n\nA tymczasem \u201cmini \u017carcik\u201d z \u017cycia wzi\u0119ty: \nCo widz\u0105 ludzie?\nCo widzi przysz\u0142y in\u017cynier? \n\nPrzesy\u0142amy pozdrowienia z Czech. \nZdrav\u00edm v\u00e1s v\u0161echny!\n\n#WG #MIMO","created_time":"2017-07-31T16:35:00+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/20431494_1788576537837505_244017353228683987_n.jpg?oh=97aa1f023014ccd47aa2762c543ca786&oe=59FFC74E","link":"https:\/\/www.facebook.com\/WirelessGroup\/photos\/a.291725534189287.84873.167265409968634\/1788576537837505\/?type=3","id":"167265409968634_1788576537837505"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/18813387_1720944287934064_442569841252175669_n.jpg?oh=e721b3bed6e1a41c0c6bb99f7124fee1&oe=59FD4D4A","message":"Pami\u0119tacie o konkursie KoKoN, w czasie kt\u00f3rego prosili\u015bmy Was o g\u0142osy na FoWS?\n\nCo prawda nagrody publiczno\u015bci nie zdobyli\u015bmy, ale...\n\nLaureatem kategorii \"Konferencja\" zosta\u0142o Ko\u0142o Naukowe Wireless Group (Politechnika Wroc\u0142awska)\nZa projekt \"V Edycja Og\u00f3lnopolskiej Konferencji Future Of Wireless Systems.\n\nInformacja ta chyba nie wymaga rozbudowanego komentarza \ud83d\ude42\n\nJeste\u015bmy niesamowicie dumni i szcz\u0119\u015bliwi, \u017ce nasza ci\u0119\u017cka praca zosta\u0142a doceniona i wynagrodzona.\n\nSerdecznie dzi\u0119kujemy za to wyr\u00f3\u017cnienie!\n\n#WirelessGroup #FoWS #KoKoN #Winner","created_time":"2017-06-03T17:00:00+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/18813387_1720944287934064_442569841252175669_n.jpg?oh=3badc9adfd2c144916b2dd4c48eea925&oe=5A27EEB5","link":"https:\/\/www.facebook.com\/WirelessGroup\/photos\/a.291725534189287.84873.167265409968634\/1720944287934064\/?type=3","story":"Wireless Group with Forum Uczelni Technicznych.","id":"167265409968634_1720944287934064"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/p720x720\/18557338_1708184662543360_5785919118272773812_n.jpg?oh=57fa3d34c3e5d264ee804a157966f714&oe=5A324D7D","message":"ROZDAJEMY KOSZULKI!\n\nKto ju\u017c zag\u0142osowa\u0142, \u0142apka w g\u00f3r\u0119  \ud83d\ude42 \nMamy bowiem dla Was nagrod\u0119. \nNa pierwsze 15 os\u00f3b, kt\u00f3rzy wy\u015bl\u0105 nam prywatn\u0105 wiadomo\u015b\u0107 ze screenem udowadniaj\u0105cym oddany g\u0142os na FoWS, czeka koszulka z V edycji konferencji Future of Wireless Systems. \n\nZainteresowani? Czekamy zatem na wiadomo\u015bci od nas. \nUwaga!\nJe\u015bli zag\u0142osowali\u015bcie wczoraj, nic straconego, wystarczy wej\u015b\u0107  ponownie pod ten link http:\/\/fut.edu.pl\/konkurs\/ i zrobi\u0107 wycinek wy\u015bwietlonego widoku. \n\ud83d\ude09 \n\nKoszulki czekaj\u0105!\n\n#FoWS #konkursKoKoN","created_time":"2017-05-22T17:19:42+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p130x130\/18557338_1708184662543360_5785919118272773812_n.jpg?oh=dc1546d8b075000046176ba0eeb3e1bd&oe=59F4EA68","link":"https:\/\/www.facebook.com\/WirelessGroup\/photos\/a.291725534189287.84873.167265409968634\/1708184662543360\/?type=3","id":"167265409968634_1708184662543360"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/18581461_1706799282681898_1690603903379969858_n.jpg?oh=25ee8ab454c32b10dff04577cbdc26ca&oe=59EACC81","message":"Koledzy i kole\u017canki,\n\nPami\u0119tacie FoWS? \nZ pewno\u015bci\u0105, dlatego...\n\nSerdecznie prosimy o Wasze wsparcie. Trwa bowiem g\u0142osowanie na Nagrod\u0119 Internaut\u00f3w w konkursie KoKoN. Wybierzcie pozycj\u0119 29. V edycja Konferencji Future of Wireless Systems i oddajcie sw\u00f3j g\u0142os na nas.\nG\u0142osowanie odbywa si\u0119 za po\u015brednictwem strony www.fut.edu.pl\/konkurs \nAby zag\u0142osowa\u0107 nale\u017cy zalogowa\u0107 si\u0119 za pomoc\u0105 portalu Facebook. \n(Strona nie udost\u0119pni na Waszych tablicach \u017cadnych informacji dotycz\u0105cych g\u0142osowania i konkursu). \nJedna osoba mo\u017ce odda\u0107 tylko jeden g\u0142os w ca\u0142ym konkursie.\nI co najwa\u017cniejsze, zosta\u0142o niewiele czasu, g\u0142osowanie ko\u0144czy si\u0119 23 maja.\n\nNie wiecie czym jest KoKoN? \nJu\u017c wyja\u015bniamy. KoKoN to konkurs dla k\u00f3\u0142 naukowych, a sama idea konkursu ma na celu wspieranie rozwoju aktywno\u015bci naukowej i spo\u0142ecznej wraz z integracj\u0105 \u015brodowiska studenckiego. W tym roku przewidywana jest nagroda w trzech kategoriach:\nPROJEKT KONSTRUKCYJNY\nKONFERENCJA\nINNOWACJA I NOWE TECHNOLOGIE\noraz nagroda od spo\u0142eczno\u015bci internetowej. \n\nDla zapominalskich link do naszej strony FoWSowej http:\/\/fows.pwr.edu.pl\/\nAby dowiedzie\u0107 si\u0119 wiecej o konkursie zajrzyjcie na http:\/\/fut.edu.pl\/konkurs\/\n\nTo jak? Mo\u017cemy liczy\u0107 na Wasze g\u0142osy?\n\n#FoWS #konkursKoKoN","created_time":"2017-05-21T09:58:58+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/18581461_1706799282681898_1690603903379969858_n.jpg?oh=b04f08c177cd6a34a7797d12223884c5&oe=59EA92EA","link":"https:\/\/www.facebook.com\/WirelessGroup\/photos\/a.291725534189287.84873.167265409968634\/1706799282681898\/?type=3","id":"167265409968634_1706799282681898"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p180x540\/18222195_1691083960920097_3285629918840513100_n.jpg?oh=bf8ad04aad4ac5730ed0616789a8a39e&oe=59EE95C1","message":"Wszyscy fani Linuxa \u0142\u0105czcie si\u0119...!\n... i wpadajcie do Strefy Kultury Studenta Politechniki Wroc\u0142awskiej, bo w\u0142a\u015bnie dzisiaj wystartowa\u0142a kolejna edycja Sesja Linuksowa - konferencji po\u015bwi\u0119conej rozwi\u0105zaniom open source z rodziny GNU\/Linux. \nZapraszamy do wys\u0142uchania i w\u0142\u0105czania si\u0119 w dyskusj\u0119 podczas wyg\u0142aszanych prelekcji, a w wolnym czasie... swobodnego hulania po Internecie.\nJak na tego typu wydarzeniach bywa, dost\u0119p do Wi-Fi standardowo Wam my wraz z NOMADem. \nTo jak wpadacie?\n\n#WirelessGroup #NOMAD #SesjaLinuksowa #SKS","created_time":"2017-05-07T08:00:17+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/18222195_1691083960920097_3285629918840513100_n.jpg?oh=3710118bcf122ba6687747d08ea75775&oe=5A2D35BD","link":"https:\/\/www.facebook.com\/WirelessGroup\/photos\/a.291725534189287.84873.167265409968634\/1691083960920097\/?type=3","id":"167265409968634_1691083960920097"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p180x540\/17362618_1637595416268952_2077588502967665616_n.jpg?oh=f30e5edab58cc193826bb4b016ba3619&oe=5A29394A","message":"Jak zapowiadali\u015bmy, tak uczynili\u015bmy... \n\nW czasie czwartkowego spotkania ko\u0142a odby\u0142a si\u0119 prelekcja zaprzyja\u017anionego przedstawiciela z firmy Nokia. Mieli\u015bmy okazj\u0119 us\u0142ysze\u0107 o IoT nie tylko w biznesowym aspekcie tego poj\u0119cia, ale tak\u017ce z technicznego punktu widzenia. Tym samym dowiedzieli\u015bmy si\u0119 nad jakimi problemami pracuje obecnie Nokia i jakie maj\u0105 propozycje na rozwi\u0105zanie ich. \n\nCzy zdajecie sobie spraw\u0119, \u017ce obecnie do sieci pod\u0142\u0105czonych jest oko\u0142o 5 miliard\u00f3w urz\u0105dze\u0144? A dzi\u0119ki rozwi\u0105zaniom stosowanym w IoT liczba ta mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107 kilkakrotnie? Czwartkowa prelekcja pokaza\u0142a nam, \u017ce jest to jak najbardziej prawdopodobne i ju\u017c nied\u0142ugo siedz\u0105c w pracy, czy na uczelni, b\u0119dziesz mia\u0142 dost\u0119p zdalny, nie tylko do swojego laptopa czy PC, ale tak\u017ce na przyk\u0142ad... lod\u00f3wki. \nOczywi\u015bcie to nie wszystko, wyobra\u017cacie sobie monitorowanie stanu zdrowia pacjenta podczas normalnego trybu pracy i przesy\u0142anie wynik\u00f3w bezpo\u015brednio do lekarza? Bez stania w kolejkach? \n\nMy owszem, bowiem po tej prelekcji, dla nas - wszystko jest mo\u017cliwe. \n\nSerdecznie dzi\u0119kujemy Bart\u0142omiejowi Chowa\u0144skiemu, przedstawicielowi firmy Technology Center Wroc\u0142aw, Nokia Networks za wsp\u00f3\u0142prac\u0119. Mamy nadziej\u0119, \u017ce ju\u017c nied\u0142ugo b\u0119dziemy mieli okazj\u0119 spotka\u0107 si\u0119 ponownie.  \n\nWszystkim pasjonatom sieci bezprzewodowych r\u00f3wnie\u017c dzi\u0119kujemy za liczne przybycie, mamy nadziej\u0119, \u017ce zostaniecie z nami na d\u0142u\u017cej.\n\n#WirelessGroup #Nokia #IoT","created_time":"2017-03-18T18:06:36+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/17362618_1637595416268952_2077588502967665616_n.jpg?oh=be62b1c7742a6c26b73372b1e94922d2&oe=59EA9136","link":"https:\/\/www.facebook.com\/WirelessGroup\/photos\/a.291725534189287.84873.167265409968634\/1637595416268952\/?type=3","story":"Wireless Group added 2 new photos \u2014 with Micha\u0142 Wielgus and 7 others.","id":"167265409968634_1637596386268855"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/17264395_1633615566666937_7965915964337015673_n.jpg?oh=2d244a715d6701a394dd3c69382bb579&oe=59FBBAAA","message":"W czasie DASu poznali\u015bmy sporo nowych os\u00f3b zainteresowanych dzia\u0142alno\u015bci\u0105 naszego ko\u0142a. Mamy nadziej\u0119, \u017ce jeste\u015bcie obecni w\u015br\u00f3d naszych facebookowych obserwator\u00f3w. \nPrzygotowali\u015bmy bowiem zar\u00f3wno dla Was, jak i dla wszystkich innych, zainteresowanych tematem nowych technologii bezprzewodowych, pewn\u0105 niespodziank\u0119.\n\nJu\u017c w czwartek tj. 16 marca o godzinie 19.00 w sali nr 3 w budynku C-5 odb\u0119dzie si\u0119 wyk\u0142ad prowadzony przez zaprzyja\u017anionego go\u015bcia z firmy Technology Center Wroc\u0142aw, Nokia Networks.\n\nO czym b\u0119dziecie mieli okazj\u0119 us\u0142ysze\u0107?\nO jednym z popularniejszych obecnie zagadnie\u0144, czyli Internecie Rzeczy, a dok\u0142adnie: \"Internet of Things - How to connect billions of devices\".\n\nZainteresowani? Wygospodarujcie zatem czwartkowy wiecz\u00f3r i przyjd\u017acie do nas. To w 100\u0025 darmowa dawka sporej wiedzy, kt\u00f3r\u0105 jedynie Ty wiesz, w jaki spos\u00f3b wykorzystasz.\nI nie zapomnijcie wspomnie\u0107 o tym swoim kolegom ;)\n\nZapraszamy!\n\nPS. A po prelekcji kilka s\u0142\u00f3w od nas na temat dzia\u0142alno\u015bci ko\u0142a.\n\n#WirelessGroup #Nokia #IoT","created_time":"2017-03-14T19:00:01+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/17264395_1633615566666937_7965915964337015673_n.jpg?oh=02af6ac79d55eaeb6307076cdafdc0b1&oe=5A3071BF","link":"https:\/\/www.facebook.com\/WirelessGroup\/photos\/a.291725534189287.84873.167265409968634\/1633615566666937\/?type=3","id":"167265409968634_1633615566666937"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/17309367_1631537550208072_9095482780595073418_n.jpg?oh=498295334e60cca51afa5a8d3b9ffe96&oe=5A32399D","message":"\"Darmowy Internet! Darmowy Internet! Wystarczy przynie\u015b\u0107 ze sob\u0105 wiadro... lub cokolwiek innego co nada\u0142oby si\u0119 do przeniesienia du\u017cej dawki bit\u00f3w. Zapraszamy! Liczba miejsc ograniczona!\"\n\nO co chodzi? \nTaki ma\u0142y zabieg reklamowy zastosowali\u015bmy podczas FASu, czyli Forum Aktywno\u015bci Studeckiej, wydarzenia, w czasie kt\u00f3rego ko\u0142a naukowe maj\u0105 okazj\u0119 zaprezentowa\u0107 swoj\u0105 dzialno\u015b\u0107 przed innymi aktywnie dzia\u0142aj\u0105cymi studentami. \n\nMianowicie, wszyscy uczestnicy otrzymali od nas wiadomo\u015b\u0107, \u017ce w jednym z budynk\u00f3w b\u0119dziemy rozdawa\u0107 darmowy Internet. \nJaki rezultat? \nNa zdj\u0119ciu Joanna Komor, wraz z ca\u0142ym wyposa\u017ceniem, zwarta i gotowa do \"\u0142adowania\" Internetu do miski. Jeszcze raz gratulujemy pomys\u0142owo\u015bci, kt\u00f3ra oczywi\u015bcie zosta\u0142a wynagrodzona. Wed\u0142ug nas Joanna bardzo dobrze prezentuje si\u0119 w naszej koszulce!\n\nWarto by\u0142o? \nOczywi\u015bcie, \u017ce tak!\n\nFotograf Fotografia Mateusz Uroda\n\n#WirelessGroup #FAS","created_time":"2017-03-12T19:21:28+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/17309367_1631537550208072_9095482780595073418_n.jpg?oh=d6f8d8a20ee70f881760dc984548a1fc&oe=5A38B088","link":"https:\/\/www.facebook.com\/WirelessGroup\/photos\/a.291725534189287.84873.167265409968634\/1631537550208072\/?type=3","story":"Wireless Group with Piotr Koter and 3 others.","id":"167265409968634_1631537550208072"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/17264160_1631116776916816_4284774804713508526_n.jpg?oh=6953f6341ef7fecd95b7e07d5f4bf603&oe=5A2E53DA","message":"Halo Halo jak Wam mija weekend? \n\nMy nie odpoczywamy. Po tygodniu pe\u0142nym wra\u017ce\u0144 przyszed\u0142 czas na ma\u0142e podsumowania. \nO czwartkowym DASie ju\u017c pisali\u015bmy, ale\u2026 czy wiecie gdzie byli\u015bmy w pi\u0105tek? \n\nRzecz jasna, na Dniach Otwartych\u2026\nw budynku C1 w sali 201 mieli\u015bmy szans\u0119 zaprezentowa\u0107 si\u0119 przed tymi m\u0142odszymi, kt\u00f3rzy dopiero stan\u0105 przed podj\u0119ciem tak wa\u017cnej decyzji jak wyb\u00f3r uczelni, wydzia\u0142u, kierunku studi\u00f3w.\n\nC\u00f3\u017c, mamy nadziej\u0119, \u017ce Wam ten wyb\u00f3r u\u0142atwili\u015bmy, a nasz wyst\u0119p pokaza\u0142 Wam, \u017ce studia to nie tylko nauka, kolokwia i egzaminy, ale r\u00f3wnie\u017c wiele mo\u017cliwo\u015bci rozwijania swoich zainteresowa\u0144 w gronie innych pasjonat\u00f3w danej dziedziny.\n\nCzekamy na Was w pa\u017adzierniku. Do zobaczenia!\n\nPS. Na zdj\u0119ciu pierwsi odwa\u017cni kandydaci do naszego ko\u0142a, kt\u00f3rzy odwa\u017cyli si\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w zabawie z Radiolini\u0105.\n\n#WirelessGroup #DniOtwarte","created_time":"2017-03-12T12:23:39+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/17264160_1631116776916816_4284774804713508526_n.jpg?oh=11ee8936de24420dc012954b183988a2&oe=5A3701CF","link":"https:\/\/www.facebook.com\/WirelessGroup\/photos\/a.291725534189287.84873.167265409968634\/1631116776916816\/?type=3","story":"Wireless Group with Sebastian Kura\u015b.","id":"167265409968634_1631116776916816"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p180x540\/17103386_1624056330956194_3418013708247960995_n.jpg?oh=68773c19221d14139ac4cb2edeee912f&oe=5A3001C9","message":"I... start!\nW\u0142a\u015bnie rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 kolejna edycja DASu, dla wszystkich jeszcze nie wdro\u017conych w klimat - DAS to Dni Aktywno\u015bci Studenckiej, podczas kt\u00f3rych ko\u0142a naukowe maj\u0105 okazj\u0119 zaprezentowa\u0107 si\u0119 przed innymi studentami. \n\nGdzie na Was czekamy? \nZnajdziecie nas obok stoiska Klubu Studenckiego Bajer (niedaleko sali 0.32), czyli tam gdzie leci dobra muzyka. \n\nPrzewidujemy dla Was rozrywk\u0119 i du\u017c\u0105 dawk\u0119 informacji.\n\nTo jak, pod\u0142\u0105czysz si\u0119?\n\n#DAS #WirelessGroup","created_time":"2017-03-09T08:23:23+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/17103386_1624056330956194_3418013708247960995_n.jpg?oh=470ca10139de0c9207e946feef4365dc&oe=59ED66B5","link":"https:\/\/www.facebook.com\/WirelessGroup\/photos\/a.291725534189287.84873.167265409968634\/1624056330956194\/?type=3","story":"Wireless Group with Wioletta Sok\u00f3\u0142 and 5 others.","id":"167265409968634_1624056330956194"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p180x540\/17098426_1617742101587617_3230565253073016838_n.jpg?oh=e624aca0f744c23ba05cbf6e92071b7d&oe=59FABF3E","message":"S\u0142yszeli\u015bcie o TK Game Jam 2017 - jednej z najwi\u0119kszych imprez dla mi\u0142o\u015bnik\u00f3w tworzenia gier? Je\u015bli chcesz od kuchni sprawdzi\u0107 jak to wygl\u0105da lub przyczyni\u0107 si\u0119 do czego\u015b nowego... zapraszamy ju\u017c dzi\u015b do SKSu. \n\nJe\u015bli gry to nie do ko\u0144ca Twoja bajka... wpadnij do nas. Przez ca\u0142y czas trwania imprezy to w\u0142a\u015bnie my dostarczamy wszystkim uczestnikom dost\u0119p do sieci. Wraz z naszym NOMADem dokonujemy r\u00f3wnie\u017c pomiar\u00f3w, kt\u00f3re na p\u00f3\u017aniejszym spotkaniu b\u0119dziemy wsp\u00f3lnie omawia\u0107 i analizowa\u0107.\n\nTo jak? Wpadacie?\n\n#WirelessGroup #TKGameJam #gry","created_time":"2017-03-04T11:00:00+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/17098426_1617742101587617_3230565253073016838_n.jpg?oh=a6d4c2fe66bbbe859374b572419e8c84&oe=59F5F842","link":"https:\/\/www.facebook.com\/WirelessGroup\/photos\/a.291725534189287.84873.167265409968634\/1617742101587617\/?type=3","id":"167265409968634_1617742101587617"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/16174444_1567450569950104_5887747440785132074_n.jpg?oh=523c7e9f301401fc6dd3db51f469ee51&oe=59F95157","message":"Hej hej hej, \nJeste\u015bcie tam, w Strefie Kultury Studenckiej, na wroc\u0142awskiej edycji Global Game Jam? Wydarzeniu po\u015bwi\u0119conemu tworzeniu gier komputerowych, a to wszystko w przeci\u0105gu 48 godzin? \nMy tam jeste\u015bmy. Oczywi\u015bcie nie sami, bo wraz z NOMADem - stajemy na wysoko\u015bci zadania, by dostarcza\u0107 Wam niezawodne, bezprzewodowe \u0142\u0105cze internetowe. \nTo nie koniec naszych obowi\u0105zk\u00f3w, w tak zwanym mi\u0119dzy czasie, dokonujemy r\u00f3wnie\u017c pomiar\u00f3w sieci z wykorzystaniem metody \nSite Survey.","created_time":"2017-01-22T13:18:13+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/16174444_1567450569950104_5887747440785132074_n.jpg?oh=98b26a08ce0f4db23a16dae62f0d0431&oe=59FA4942","link":"https:\/\/www.facebook.com\/WirelessGroup\/photos\/a.291725534189287.84873.167265409968634\/1567450569950104\/?type=3","id":"167265409968634_1567450569950104"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/15726352_1538589826169512_4787584001861370455_n.jpg?oh=4aaa5d05b992d352c2f03ca8c53711b4&oe=5A372FE5","message":"W tym szczeg\u00f3lnym Dniu, r\u00f3wnie\u017c i my, \u017cyczymy Wam, wszystkiego co najlepsze i najpiekni\u0119jsze!\nPrzede wszystkim spokojnych i radosnych \u015awi\u0105t sp\u0119dzonych w rodzinnym gronie. \n\nA w Nowym 2017 roku samych sukces\u00f3w i wszelkiej pomy\u015blno\u015bci. \n\nWeso\u0142ych \u015awi\u0105t!\n\n#MerryChristmas #WG","created_time":"2016-12-24T15:54:54+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15726352_1538589826169512_4787584001861370455_n.jpg?oh=0eabe0a0fd4843e4754a39fa82cd1a7f&oe=5A2FFDF0","link":"https:\/\/www.facebook.com\/WirelessGroup\/photos\/a.291725534189287.84873.167265409968634\/1538589826169512\/?type=3","id":"167265409968634_1538589826169512"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/15319161_1283978364992825_2718295892777186329_n.jpg?oh=e8137e737ac2bf61d7437bff0811785b&oe=59F3725A","message":"\"Dlaczego   warto   nale\u017ce\u0107   do   Wireless   \nGroup?  Dzi\u0119ki  cz\u0142onkostwu  mo\u017cna  posze-\nrzy\u0107   swoj\u0105   wiedz\u0119,   poeksperymentowa\u0107   \nz  nowoczesnym  sprz\u0119tem  i  powymienia\u0107  \npogl\u0105dy  z  lud\u017ami  o  podobnych  zaintereso-\nwaniach (...) Nic,  tylko  \nwysy\u0142a\u0107 zg\u0142oszenie z pr\u0119dko\u015bci\u0105 LTE!\" \n\nA czy Ty wys\u0142a\u0142e\u015b ju\u017c do nas swoje zg\u0142oszenie? \nJe\u015bli nie - zr\u00f3b to teraz!\nA zaraz po tym, zach\u0119camy do przeczytania najnowszego wydania gazety \u017bak Miesi\u0119cznik Student\u00f3w Politechniki Wroc\u0142awskiej, w kt\u00f3rym znajdziecie artyku\u0142 o naszej dzia\u0142alno\u015bci, \nzrealizowanych projektach i planach na najbli\u017cszy czas!\n\nStrona 12 - polecamy!\n\n#\u017bak #WirelessGroup","created_time":"2016-12-08T16:33:33+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15319161_1283978364992825_2718295892777186329_n.jpg?oh=809b203244a5c6f63718c8e5d33d8e5f&oe=59EC0C4F","link":"https:\/\/www.facebook.com\/zak.pwr\/photos\/a.129515310439142.20371.128029807254359\/1283978364992825\/?type=3","story":"Wireless Group shared \u017bak Miesi\u0119cznik Student\u00f3w Politechniki Wroc\u0142awskiej's photo.","id":"167265409968634_1517428391618989"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/14054062_1493868607308301_1560630367790668930_n.jpg?oh=be3ce65f303bc0e51b443e056f0aeabc&oe=59F9F363","message":"Hej hej hej \ud83d\ude42 \nJak mija listopad? \nZa oknem s\u0142oneczna pogoda, a Ty sp\u0119dzasz wieczory na liczeniu ca\u0142ek, pochodnych, impedancji, SNR\u00f2w, zasi\u0119g\u00f3w i innych m\u0105drze brzmi\u0105cych rzeczy? \nOderwij si\u0119 na chwile!\nMamy dla Ciebie super propozycje.\n\nJu\u017c dzi\u015b o godzinie 19:00, w sali numer 2, budynek C-5, odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie naszego ko\u0142a.\n\nPorozmawiamy o sprawach bie\u017c\u0105cych, o czekaj\u0105cych nas projektach. Odpowiemy na ka\u017cde Twoje pytanie. \nTy poznasz nas, my poznamy Ciebie i kto wie, mo\u017ce zostaniesz z nami na d\u0142u\u017cej? \n\nZapraszamy, godzina 19:00, budynek C-5, sala numer 2.\nCzekamy na Ciebie!","created_time":"2016-11-23T11:00:00+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/14054062_1493868607308301_1560630367790668930_n.jpg?oh=2a5db1c28aa07a3820094eaa9d5d1982&oe=5A2DD908","link":"https:\/\/www.facebook.com\/WirelessGroup\/photos\/a.291725534189287.84873.167265409968634\/1493868607308301\/?type=3","id":"167265409968634_1493868607308301"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/14980745_1479404088754753_9139908159368204372_n.jpg?oh=d7dd911b2c130bce3a6cfcf036afa369&oe=59EFB596","message":"Czekamy na Was w C-13 na parterze :) \n\n#DAS #WirelessGroup","created_time":"2016-11-10T10:39:46+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/14980745_1479404088754753_9139908159368204372_n.jpg?oh=f61902419d50124c8b75324427f87cec&oe=5A33BC83","link":"https:\/\/www.facebook.com\/WirelessGroup\/photos\/a.291725534189287.84873.167265409968634\/1479404088754753\/?type=3","id":"167265409968634_1479404088754753"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c259.0.295.295\/14568196_1132519713462523_2105923895313936928_n.png?oh=6e64e048c918824b6892c906a145e765&oe=59FA357F","message":"Jak wra\u017cenia po Targach Pracy? \nZnale\u017ali\u015bcie prac\u0119 marze\u0144?\nJeszcze nie? \nNic nie szkodzi, ju\u017c jutro w C-13 Dni Aktywno\u015bci Studenckiej , a na nich...\nmy, z naszym stanowiskiem, z konkursami, z nagrodami, z informacjami dla Was, z poradami - ze wszystkim czego zapragniecie. \nSzukajcie nas na parterze, na przeciwko Bazylii.\n\nCzekamy na Was! \n\nPS. Pami\u0119taj, je\u015bli Twoj\u0105 pasj\u0105 s\u0105 sieci bezprzewodowe lub... szukasz pomys\u0142u na wykorzystanie wolnego czasu do nas :)\n\n#DAS #WirelessGroup","created_time":"2016-11-09T19:41:37+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/c114.0.130.130\/p130x130\/14568196_1132519713462523_2105923895313936928_n.png?oh=4d1ef1719bbfcbf4cfb27dfdd01d39da&oe=5A396DCC","link":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/214980772252136\/","story":"Wireless Group shared Fundacja Manus's event.","id":"167265409968634_1478763025485526"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c259.0.295.295\/14568196_1132519713462523_2105923895313936928_n.png?oh=6e64e048c918824b6892c906a145e765&oe=59FA357F","message":"S\u0142yszeli\u015bcie ju\u017c o DASie? \nBrzmi obco niczym CRDA? \n\nJu\u017c \u015bpieszymy z wyja\u015bnieniem.\nDAS czyli Dni Aktywno\u015bci Studenckiej to idealny moment dla ka\u017cdego z Was by\u2026\nSpotka\u0107 si\u0119 z Nami, porozmawia\u0107 o naszych nowych projektach, pos\u0142ucha\u0107 co mamy do powiedzenia  o tych minionych i by\u0107 mo\u017ce do\u0142\u0105czy\u0107 do naszego zespo\u0142u...\nDlatego, je\u015bli m\u0119czy Ci\u0119 monotonia, ucz\u0119szczanie na wyk\u0142ady, laboratoria, siedzenie w domu i analizowanie wynik\u00f3w pomiar\u00f3w Ci nie wystarcza... \n\nZapraszamy do C-13 ju\u017c 10 listopada.\nZnajdziesz tu nie tylko nas, ale i mn\u00f3stwo innych organizacji dzia\u0142aj\u0105cych na naszej uczelni! \nNie przegap! Gwarantujemy Ci, \u017ce odkryjesz tu miejsce i pomys\u0142 na siebie.\n\nTo jak, b\u0119dziecie?\n\nPS. Dla wszystkich zainteresowanych, CRDA to Centrum Regulatory Domain Agent pod Linuxem.\n\n#DAS #WirelessGroup","created_time":"2016-11-03T16:53:20+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/c114.0.130.130\/p130x130\/14568196_1132519713462523_2105923895313936928_n.png?oh=4d1ef1719bbfcbf4cfb27dfdd01d39da&oe=5A396DCC","link":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/214980772252136\/","story":"Wireless Group shared Fundacja Manus's event.","id":"167265409968634_1472029232825572"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c243.0.295.295\/14915614_1155781417803019_4385688831761403220_n.png?oh=31080a1540c1e15abefee122b0dad81e&oe=59F2E8FA","message":"By\u0142 czas na relacj\u0119, czas na wspomnienia, przyszed\u0142 czas na podzi\u0119kowania. \nPierwsze \"Dzi\u0119kujemy\" kierujemy w stron\u0119 Fundacja Manus, kt\u00f3ra wspiera\u0142a nas g\u0142\u00f3wnie w kwestiach finansowych zwi\u0105zanych z konferencj\u0105, ale tak\u017ce w wielu innych sprawach organizacyjnych.  Wsp\u00f3\u0142praca z Fundacj\u0105 to czysta przyjemno\u015b\u0107! \n\nBy\u0107 mo\u017ce i Ty niejednokrotnie korzysta\u0142e\u015b z pomocy Manusa i chcia\u0142by\u015b okaza\u0107 im swoj\u0105 wdzi\u0119czno\u015b\u0107? \nW\u0142a\u015bnie teraz, jest ku temu \u015bwietna okazja - Fundacja zakwalifikowa\u0142a si\u0119 do fina\u0142u presti\u017cowego konkursu ProJuvenes! \nJaki jest warunek zwyci\u0119stwa? \nIm wi\u0119cej g\u0142os\u00f3w, tym bli\u017cej wygranej.\nDlatego, zachecamy do g\u0142osowania - ka\u017cdego dnia do pi\u0105tku (4 listopada) mo\u017cna odda\u0107 jeden g\u0142os - tutaj: http:\/\/polls.mobi\/PJNGO\n\nProsimy o wsparcie!\n\n#Manus #Dzi\u0119kujemy","created_time":"2016-11-01T19:29:22+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/c107.0.130.130\/p130x130\/14915614_1155781417803019_4385688831761403220_n.png?oh=0da002cc048b89f781fc53a6248fe1d3&oe=59FC4DB4","link":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/654982144668406\/","story":"Wireless Group shared Fundacja Manus's event.","id":"167265409968634_1469977476364081"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/s720x720\/14768764_1463595700335592_1246543858855051264_n.jpg?oh=4ab1aeda1625e5bd745f1e4e50f27449&oe=5A375286","message":"Zgodnie z nasz\u0105 wczorajsz\u0105 obietnic\u0105...\nREPORTA\u017b OD STYKU...\no konferencji Future of Wireless Systems 2016!\n\nZapraszamy do obejrzenia!\n\nDzi\u0119kujemy Telewizja Studencka Styk za przygotowanie tak \u015bwietnego materia\u0142u!\n\n#FoWS #Ci\u0105gDalszy #Styk","created_time":"2016-10-26T19:09:50+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/s130x130\/14768764_1463595700335592_1246543858855051264_n.jpg?oh=5aa1dd9ef547eea6f99d0cb381a3b4f3&oe=5A2CEBA4","link":"https:\/\/www.facebook.com\/WirelessGroup\/videos\/1463587947003034\/","story":"Wireless Group with Anna Meller and 15 others.","id":"167265409968634_1463587947003034"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/s720x720\/14768856_1462686620426500_4617338646360489984_n.jpg?oh=8d1a417772ca80f42fa307e9df3f9720&oe=59F595B5","message":"Ogl\u0105dali\u015bcie ju\u017c relacj\u0119 z konferencji przygotowan\u0105 przez Echo24?\nJeszcze nie?\nZach\u0119camy zatem Was wszystkich do zapoznania si\u0119 z reporta\u017cem.\n\nCzy wiecie, \u017ce na kanale Echo24 na youtube, znajduj\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c inne materia\u0142y z naszym udzia\u0142em?\n\nA ju\u017c jutro...\nMa\u0142a niespodzianka od Telewizja Studencka Styk!\n\nObserwujcie nas :) \n\n#FoWS #END #relacja #Echo24","created_time":"2016-10-25T19:04:27+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/s130x130\/14768856_1462686620426500_4617338646360489984_n.jpg?oh=8969d343d853072fce8841eece312bf9&oe=59EF8297","link":"https:\/\/www.facebook.com\/WirelessGroup\/videos\/1462683553760140\/","story":"Wireless Group with Anna Meller and 15 others.","id":"167265409968634_1462683553760140"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p480x480\/14702299_1461707520524410_2569569525199362608_n.jpg?oh=5083bed3f8bb2ac2c2328a33df2e49df&oe=59EA981B","message":"#FoWS... FoWS i po FoWSie, \na my mamy do Was pewn\u0105 pro\u015bb\u0119.\nPraktycznie ka\u017cdy z Was otrzyma\u0142 od nas ankiet\u0119 dotycz\u0105c\u0105 przebiegu konferencji. \n\nJe\u015bli jeszcze jej nie zgubili\u015bcie, prosimy o odes\u0142anie nam w wiadomo\u015bci prywanej lub pod adres info\u0040fows.pwr.edu.pl (na przyk\u0142ad zdj\u0119cie).\n\nJe\u015bli zgubili\u015bcie... nie martwcie si\u0119, do ko\u0144ca tygodnia prze\u015blemy wszystkim zarejestrowanym uczestnikom ankiet\u0119 w wersji elektronicznej. \n\nZach\u0119camy do wype\u0142nienia!\nPami\u0119tajcie, dzi\u0119ki Wam mo\u017cemy uczyni\u0107 konferencj\u0119 jeszcze lepsz\u0105. Ka\u017cde zdanie sie liczy!\n\n#ankieta","created_time":"2016-10-24T19:10:17+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/14702299_1461707520524410_2569569525199362608_n.jpg?oh=482648e50bd84be96537b61c6cc6a867&oe=59FFD66B","link":"https:\/\/www.facebook.com\/WirelessGroup\/photos\/a.1078944815467351.1073741828.167265409968634\/1461707520524410\/?type=3","story":"Wireless Group added 2 new photos.","id":"167265409968634_1461707580524404"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t31.0-8\/s720x720\/14706781_1460786610616501_5621924797392882939_o.jpg?oh=064f217da243942bcd7ad33766d393ac&oe=59F72654","message":"Ju\u017c jutro o konferencji... po konferencji. \nPoranek z Echo24 - godzina 7:30.\n\nZach\u0119camy do ogl\u0105dania!\n\n#FoWS #WirelessGroup #Echo24","created_time":"2016-10-23T18:52:14+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/14680778_1460786610616501_5621924797392882939_n.jpg?oh=40b59585e3ab1713b4c0652551acd073&oe=5A2AEF39","link":"https:\/\/www.facebook.com\/WirelessGroup\/photos\/a.291725534189287.84873.167265409968634\/1460786610616501\/?type=3","id":"167265409968634_1460786610616501"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p480x480\/14691073_1459664574062038_6590841364277914506_n.jpg?oh=d2e440eb71ef8caad7247945b5e0a57c&oe=59FA4BCA","message":"V edycj\u0119 konferencji Future of Wireless Systems 2016  oficjalnie uwa\u017camy za zamkni\u0119ta!\n\nDzi\u0119kujemy Wam za przybycie r\u00f3wnie\u017c dzisiaj. \nMamy nadziej\u0119, \u017ce mo\u017cliwo\u015b\u0107 wzi\u0119cia udzia\u0142u w takim wydarzeniu, tak\u017ce dla Was okaza\u0142o si\u0119 cennym do\u015bwiadczeniem.\n\nA my? \nUdajemy si\u0119 p\u00f3ki co, na zas\u0142u\u017cony odpoczynek ;) \n\nObserwujcie w dalszym ci\u0105gu nasz kana\u0142, nasz\u0105 stron\u0119 www.fows.pwr.edu.pl oraz stron\u0119 ko\u0142a www.wireless-group.pwr.edu.pl.\nCo prawda, #FoWS dobieg\u0142 ko\u0144ca, jednak my mamy ju\u017c kolejne pomys\u0142y na nowe projekty, o kt\u00f3rych ch\u0119tnie Wam opowiemy, a by\u0107 mo\u017ce zach\u0119cimy Was do \"pod\u0142\u0105czenia si\u0119\" do nas...\n\nKto wie :)\n\nPS. A na zdj\u0119ciu, ca\u0142a niesamowita ekipa #FoWS, kt\u00f3ra przez prawie p\u00f3\u0142 roku, nieprzerwanie pracowa\u0142a na to by\u015bmy mogli spotka\u0107 si\u0119 w Centrum Kongresowym i bra\u0107 udzia\u0142 w konferencji.\nDzi\u0119kujemy naszej Pani fotograf - Paulina M\u0142ynarska, bez niej nie mieliby\u015bmy cudownej pami\u0105tki.\n\n#WirelessGroup","created_time":"2016-10-22T19:08:54+0000","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/14691073_1459664574062038_6590841364277914506_n.jpg?oh=8b147a0f935b7c8a4896e902b2053dca&oe=59EF20BA","link":"https:\/\/www.facebook.com\/WirelessGroup\/photos\/a.291725534189287.84873.167265409968634\/1459664574062038\/?type=3","story":"Wireless Group with Anna Meller and 15 others.","id":"167265409968634_1459664574062038"}],"paging":{"cursors":{"before":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhOamN5TmpVME1EazVOamcyTXpRNk16UXpNVEV5TVRnMU16UXpPVE14TkRreU1BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE5qY3lOalUwTURrNU5qZAzJNelJmTVRjNU1UVTFNell5TnpVek9UYzVOZAzhFZAEdsdFpRWlpnMUtVQVE9PQZDZD","after":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhOamN5TmpVME1EazVOamcyTXpRNk1qY3pPREV5TnpJeU9URTBOak0wTmpBME5BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE5qY3lOalUwTURrNU5qZAzJNelJmTVRRMU9UWTJORFUzTkRBMk1qQXpPQThFZAEdsdFpRWllDN2xHQVE9PQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.10\/167265409968634\/feed?access_token=EAACEdEose0cBAGGdRX4iUZBKMWltWsZBb3ZBz4zq07jNet1XtjDpabO6JUJc4A14oW3x6ep3j8FdpZCLZAaMJk6ohoI2JjgzsBL0UV05pYxRZBl3tZAAXlYrZCg7ZCNmRFAM16TgKSfFwKXDW2B9yKbtZBbNEyNCk4BYokBsabDIKwSreQ7EXqPSi4LM9FlUMd2c4ZD&pretty=0&fields=full_picture\u00252Cmessage\u00252Ccreated_time\u00252Cpicture\u00252Clink\u00252Cstory\u00252Cid&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhOamN5TmpVME1EazVOamcyTXpRNk1qY3pPREV5TnpJeU9URTBOak0wTmpBME5BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBeE5qY3lOalUwTURrNU5qZAzJNelJmTVRRMU9UWTJORFUzTkRBMk1qQXpPQThFZAEdsdFpRWllDN2xHQVE9PQZDZD"},"__debug__":{}}